Mhw 有冇人覺得第二階段嘅小屋先有家嘅感覺

可能我奴性太重
個人覺得個配樂好溫馨 望上去好順眼
第三階突登轉返第二階

窩居
龍床不及狗竇

一樣 因為間屋太大 要行好遠

agger
養兔仔 臭雀 同條魚
好溫馨

個魚缸正過水池
如果間屋可以放多d野就好

其實換落第一階段嘅(香港)嚟比已經好大
不過太大冇咩安全感

我係放大蜜蟲

個魚缸真心靚 加埋棵樹又係綠悠悠嘅感覺

個箱好撚遠